從前有三隻蝦！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

從前有三隻蝦！！！！

唔回死全家！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

回左先

再回

再係咁回

回左 樓主死全家

On9

呢啲野寧可信其有啊

笑撚死
又幾順口

幹你娘

仲衰過蝦蝦蝦🤦🏼‍♀️

唉吔死左添

ｏｎ９

ｏｎ９仔

好好笑

淨係死我得唔得

on9仔

肥絲召喚

lm

你個不孝子！！！！

召喚你老母

回左先 救屋企人緊要

哈哈哈

好好笑呀

樓主係咪覺得自己好幽默？

咪阻住啦

( Show Blocked User - 鴻福女郎 )

我俾0分

哦

垃圾POST

笑4我

I

樓豬

咁撚樣嘅垃圾post又熱門

樓主見字回post死全家

呢到係咁上下質素ga la xDDDDD

on9

回左，樓主死全家

Show Blocked User - 鴻福女郎

以為哈哈哈

點都回左先

屌你老母

垃圾

蝦蝦蝦

1001

On撚鳩

😁

回

樓主全家中國人，被狗官強姦雞姦輪姦

好funny

屌你老母 定下驚先

屌鳩柒你個智撚障

樓主死全家

回左樓主死全家

好撚低質

食屎啦

從前三隻蝦
樓主死全家

樓主

從前有個鴻福女郎
回左佢全家立即上天堂

仆你個街

仆街啦你

好笑

屌你以前間唔中都有得笑下，而家低汁到呢

ok 屌你老母

回左 屌你老母

dllm

On99

0分重作

食閪屎啦你

笑

收手啦

樓主食屎

屌

點解我見到個伏既user name 都仲要入黎

伯母好勁
咁都頂到你

吊你老母

55

郎狗

回咗先

樓主死全家

不過訓響床度十年先死

屌你老母，回一次樓主，佢死一個家人

食屎狗

樓主以後每逢上連登就死全家

。。。

DLLMCH好𨶙𨳊𨳍閪驚呀𨳒

回囉

蝦蝦蝦
樓豬死全家

樓豬死全家

呢啲撚樣真係搏block

。

Dllm啦

咁惡

樓主全家長命百歲 百病纏身

收皮啦個

Fuck you

回 樓主全家屎忽被狗屌

3?

block

回

閘住反彈冇回頭

幾on9
唔錯唔錯

ON9樓豬

屌你

?

on99

仆街中伏

好有創意

收皮喇

回你就戇居

蝦

DLLM

ON9仔

唯有回左佢

回左樓主，樓主死全家

Blocked

人終有一死但樓主宜家死全家

On撚9

嗰三隻蝦死全家？
咁咪死蝦死蝦死蝦？

Thx大大

逼人留言屌你老母

唔好喺度揾存在感

過主啦 牆頭草

點解要咁

Ok

回post保平安

怕撚左你

幾順口

怕左你

on 9

仆街

的確笑左嘅

笑左...

笑你個戇鳩仔呀你老母臭閪

今次唔錯

反彈

去死啦屌你老母

我唔信呢家野

哈哈哈呢

從前有3隻蝦 （＃＊！＠︿＃（＊！＠％＄！＠＆＄）（！＠＆＄（）＠！＄

Hahaha

其實你全家遲早都死架啦

Jm9

收皮啦，好撚煩呀你

負皮你

屌 中招

屌您

block左先

估錯左

屋企人緊要

屌你老母 唔回我你老母比狗屌死呀

----------------
閘住反彈冇回頭

另外祝你長命百歲，百病纏身，絕子絕孫

屌你個西

鴻福郎──兩登牆頭草二五仔。連同其低劣笑話，齊名網絡垃圾，人人得而誅之

鴻福郎，於連登開壇時，高調由高登過檔。開post狂擦連登鞋，並大數高登不是，務求用出位言論於新論壇博得支持和人氣。

後來，高登仔揭發連登已成立公司，由商業團體經營，並非大家所想的個人經營模式。同時，高登管理員為挽回流失的會員，大量解封違規會員。鴻福郎高調回歸高登並公開道歉。

高登仔因不齒鴻福郎的牆頭草、唯利是圖的行為，眾人均稱他為「二五仔」，並趕他離開高登。鴻福郎為討好已得罪的高登仔，於高登不停開post攻擊連登，希望為自己的過失洗底。

無論鴻福郎有多盡力為自己洗底，都撇不掉自己在高登仔心目中的二五仔之名。鴻福郎便盡地一煲，於連登開post狂踩連登，並多番嘗試拉大隊返回高登。此舉與鴻福郎開壇時的行為大相逕庭。

連登仔對於鴻福郎的言論行為極度反感，紛紛喝他「過主」，鴻福郎卻繼續以囂張的態度繼續宣揚高登。另一方面，高登仔卻沒有因為鴻福郎的洗底行為而受落，繼續予以排斥。

事隔大半年，兩登分裂已成定局，高登大勢已去。牆頭草鴻福郎後悔最初下錯決定，選了失勢的高登。現在兩邊不是人的他，於連登陰陰地開post發表他的垃圾笑話，希望連登仔能慢慢地習慣他的存在，再次接受他。

可是，鴻福郎，別妄想啦！人類對討厭的東西是不會善忘的，過主啦垃圾！

你變左啦

係咁椅啦就～

ON99!

笑左先回你

回左無蝕底

屌!

你而家真係好折墮
講d野又唔好笑 要靠咀咒人擦存在感
Block 9你算

真係鴻福郎分身？

樓豬正仆街

屌你老母仲諗住一定見到 哈哈哈

一定要回

回左樓主全家重病不死

小心比天收

愛你喔

樓主正仆街

Diuuuu

冚家鏟啦你

Lm

祝樓主死全家

回左 樓主要死全家了

Diu

食屎啦！！！

樓主仆街死

狗

你老母比我屌到係咁扯蝦

幾時返高登

(Show Blocked User - 鴻福女郎)

hahaha

我屌你老母

唔負評你都唔得嘅

仆你個待

街

屌你老母個屎忽窿再蚊出黎再插番落你個口度射出黎仆街含家產死全家啦

樓主先應該生cancer死全家

真係on9仔

又幾撚毒

入黎以為蝦蝦蝦點知樓主死全家

又真係笑左

回左

慶祝樓豬死全家

你係咪痴撚左線？

閘住反彈

屌你老母回左先算

嗰3隻蝦唔回死全家關我撚事

即回

ok

已舉報 樓主你個on9

On9仔

又一個低質post

樓主仆街死，死全家

回左你死全家

你全家合家來世做魚蝦

樓主 其實幾鍾意你D post 令人又笑又恨

沒有一個人不用死的

縱然生活不如意或無所事事
都不應將痛苦建築在他人之上
多易地而處
希望樓主你早日回頭是岸
縱使你我從未謀面
我也會祝福你的

比狗屌啦你

Dllm

回

樓豬死全家

真係煩個西

伯母我地黎喇

用呢個方法刷存在感

要bam你老母

樓主爛春袋

點解可以置頂

回ed

屌你老母臭西
好好玩呀

好唔掙氣笑左

樓主開post死佢全家

點解會低質左咁多

食屎啦on9仔

屌你 低質到

回你老

唔屌你老母唔得

你老母就回

今次真心笑左

一打唔使找

.

玩到咁大就信一信你啦

冇回

]樓主死全家

你老母比狗屌

樓主全家死早十年

出黎隻揪

食屎啦你

好撚好笑呀屌你

死你全家，關我撚事!

低質到仆街

唔好殺我全家.....sorry 大佬 即回即回, 唔好下手

屌你老母 樓主死全家

樓主rip

嘩哈哈

屌係老母

Ha

閱

伯母我仆你個街

無聊

啲標點符號同鴻福郎一撚樣

不能只有我看到

come on, bitch, 毒到咁睇下邊個死先

樓主死全家 蝦蝦蝦

G持

3

咁都信

睇我名

走啦 過街老鼠

哈

呢個仲好笑過其他

haha

樓主係唔係on9

傻的嗎

🖕🏿 🖕🏿

愈黎愈低質

...

好順口

臭貨

😂

怕死

樓主好波

樓主死全族

屌你老味

( Show Blocked User - 鴻福女郎)

輸好多？

dllm

樓主唔回死全家

辣殺

回完樓主死全家

留名

rip

我屌你全家

我:

LM

哎呀呀 屌

屌
翻高登啦垃圾

回佐樓主成全家

戇撚鳩

Cccccccccc

Cls

屌你老母 本身都唔想block鳩你 覺得你雖然低質但都係自在搞下笑姐 點知原來真係唔屌唔鬆化嘅 屌blocked啊 單機啦屌你老母

不安

唉原先見咁多負皮都唔諗住撳入尼嫁啦

冇睇username入左黎

屌樓主全家

見到鴻福兩隻字，唔理講咩都block 左先

回左就樓主死全家

Diu, 嚇撚死

Rip

好on9

負皮

はさ田畑は

你全家死？

反彈網

竟然有人回

我得罪你呀？

ONL9

回啦...好驚

。。 。

屌爆你菊花

on撚9

樓主屌自己老母兼樓主身患重有斷手斷腳長命百歲

鴻福郎死全家

屌樓主老母

on9樓主死全家

: @%?++'*?%!@¿';;¿€£@€\£@':~<;<¿

講笑話冇人笑

玩假膠比人屌返轉頭

我係你不如收山算數啦

屌你咁撚黑心你老母知唔知

從前有三隻蝦
樓主去死好嗎

屌你老婆

樓主唔會有好結局

樓主老母都有三個蝦

白痴到屌

傻屌

樓主死剩種

屌你老母全家死

老子什麼鬼都不...

屌你死ON9仔

樓主老母俾狗屌

草你媽

回咗

死二五仔

回啦

回左反彈比樓主全家

笑咗

樓主好幽默

。。

回你囉

上熱門？

冚家殺樓主

cls

過街老鼠

屌你全家先

即刻回

係下面回覆嘅 樓主以後畀連仔ban Ac

回一回，樓主祝你闔家平安，闔家富貴，闔家升官發財，闔家產泥齊種樹

做乜鳩 係度呃回覆

屌你老母臭

如果呢個po爆
樓主就要死全家

你個仆街

祝樓主長病百歲

好學唔學 走去學郎郎
垃撚圾

屌你全家

回下先

真係呢…

1001之後點算

樓主想要負評出聲咪得囉

死全家啦

見字即回

好

幾好笑

Ccccccccc

唔撚回，吹呀？

食屎啦樓主

收皮啦樓主

回你老母

好狗